天水圍走狗

有班狗係黃大仙同觀塘調嚟，而家收隊返去，個邊既朋友小心

push

自推，出邊既巴絲小心啊

天水圍外援已走